同男女朋友wtsapp語氣

想知大家平時同男/女朋友wtsapp係點樣
會唔會成日都wtsapp對方 定係好得閒先wtsapp兩句

會唔會同對方報告行蹤（例如返工/放工/訓覺）

想知大家你地同男女朋友一齊左之後
係好似屋企人咁 講野單刀直入一兩個字搞掂連emoji都冇
定係有好多甜言蜜語氹對方開心

自問都唔係一個好痴身既女仔 但都想知道對方諗緊咩做緊咩 想同佢分享所有大小既事 好想佢可以多啲氹我

分手啦

上黎講有鳩用咩

我知道喇 錫返

未拍過拖！
無女朋友！
唔撚清楚！

連登到底有幾多小朋友

熱戀果陣咪無時無刻都係咁text，text到唔想訓咁
但穩定佐果陣咪得閒先傾下
見對方無應都唔會繼續炸機
我講野多數單刀直入 性格問題 人人唔同
但係有時都會嗲下對方既
emoji一時時啦 唔洗為加而加

不如同我拍拖試下

成日whatsapp同報告行蹤
包括屙屎

好開心

男朋友少睇手機又忙，會少啲覆，所以唔會text太多，見佢未覆我就唔理佢啦，做自己嘢

用多啲voice msg la

有時懶得打字先無曬啲甜言蜜語/ 溫柔語氣

不過係因為大家都得閒姐

通常臨訓前
句句都有emoji

請多撒嬌

得閒咪傾下囉

我要揸車唔通仲成日篤手機咩師傅

佢做地勤又忙到甩肺咁

報告做緊咩？佢都係人黎，唔係乜都要管呀。都係講個信字

我拍左一年同你一模一樣
仲要long d緊
一日wtsapp十句都無

句句都屌你老母
句句都分手

一齊左幾耐就變到咁？